- [X] Créer un dépôt GIT... en local, sur GitHub, sur le VPS.
- [X] Créer tous les fichiers "standards" nécessaires au fonctionnement de l'application (autoload, config...).
- [X] Créer une classe "Measure" qui nous permet d'exploiter les données du DHT11 (temperature, humidity, datetime).
- [X] Créer une classe "MeasureManager" pour manipuler les Measure (opérations CRUD).
- [X] Ajouter l'affichage du thermometre en tant que page d'accueil de l'application.
- [ ] Prendre en compte le formatage de model\Measure->datetime dans son manager.
- [ ] Accepter les données du NodeMCU (store_data.php) en les passant par le controller.
- [ ] Commenter le code.
- [ ] Écrire le fichier README.md.
- [ ] Intégrer Composer.